譚詠麟得獎1984 : 愛的根源，幻影，霧之戀

珍貴片段

所以1984，香港有好多錯誤決定

真係上曬腦...

佢如果早死，一定同家駒哥哥齊名

人一老 , 腦便殘

佢係老左先仆街啫，後生果時真係好撚勁

依家都好撚勁wor ,70歲人仲上到大陸一線節目

譚伯都算係舊香港既產業

當年64後再出碟都有隻你知我知
其實都大把錢幾世駛唔晒, 就係臨老先走來獻世

我填啲詞真係西交麗

當年仲唱日文歌

唔係講笑呢三首歌我成日聽。。。

粵語流行情歌既開端

美人君確係長情

佢老豆係廣州黑警同曾志偉個黑警老豆係朋友嚟
譚詠麟係狗二代

薑兄

嗰幾年啲十大中文金曲同勁歌金曲其他人基本上都係齋睇佢表演咁款 包括哥哥

幻影最正臨老黎奶共做仆街

除司儀之外上落台最多既人

嗰幾年真係太誇張，但係又真係吹佢唔漲，因為當年真係咁撚癲，1984基本上頒獎典禮變咗佢個人演唱會咁，連啲幕後獎都係全部佢啲歌 重要叫埋佢伯爺譚銅頭頒獎畀佢 最後真係要搞到佢話唔玩頒獎典禮，哥哥先有得攞下